香港人適應力太快，進化速度追唔上

612開第一槍個陣真係全城震撼，但係琴日再開d人反應開始無咁大，我真係好震驚，而家講緊執法人員企圖無差別謀殺對佢地無即時威脅既示威者，記者，社工等等，點解咁都可以習慣？我地絕對唔可以習慣開槍！！

依一個月黎我地真係進化得好快,但係最盡都係用緊行山杖，武力完全唔對等，人地已經玩緊霧化槍加料棍，如果仲係靠頭盔遮只會有更多手足同無辜既人受傷

721後有唔少中立甚至淺藍既過左我地個邊，多得背後策劃個班傻hi ，要點樣令到佢地係武力升級既情況下唔割蓆，係絕對要靠大量既文宣去教育佢地，airdrop 傳單連儂牆全部都要大力推，破出同溫層，真正同全部香港人connect

面對無底線既政權，點解我地要有底線？

光

復

香

港

，

時

代

革

屌你

命

！

推

Push

唔可以慣呀香港人！我地仲未爭取到任何野呀！

輸緊40：0

一齊討論可以點升級

大家記唔記得五年前 你我他唔係因爲佔中三子出嚟
係因應警狗狂用催淚彈 仲用槍指向百姓
依樣係完全不能接受
今時今日 大家對催淚彈慣哂
但係大家 唔可以習慣開槍！！

係咩政權先會用槍指向民眾？係咩人先會用槍指返為香港爭取未來嘅香港人？
係咩人先會向香港百萬人開槍？
唔可以習慣開槍！！

思想上好快適應左，不如再升級下裝備

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

香港應該係有全世界最和平既示威者同埋最暴力既警察既地方

讚成加強武器

防具都算全面，但係。。

發夢時有得玩就好喇

升級 升級 升級

我想講黑警講大話都未慣
例如話唔俾影相

推啊

唔可以習慣

文宣！

同意

香港人習慣左開槍，係因為警察經常開槍

但香港人未習慣到雞尾酒，點解？因為冇人扔過雞尾酒。只要扔過幾次，就會習慣了，就如現在習慣了警察開槍一樣

push

仲有一點係人咁多不如大家企闊d 佔多d位
擴大警方守備範圍 有咩事先衝過去幫拖圍返班狗轉頭

同意。everything is permitted

所以連登鍵盤戰線其實是用好多事情可以做，也是要做的

心理學書thinking fast and slow講過（好似係咁），一件以想不到既事第一次發生我地會覺得驚訝,但當同一件事再發生我地會變得習慣，但明明我地應該更加驚訝因為一件想像唔到既事連續發生

我地唔可以俾自己個腦fake左，其實每一次警察使用過份武力都唔可以接受！

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

我地真係要升級武力，唔可以再一味俾人㩒住打
真係睇到好心痛

我無野講

推！
對催激彈已經冇感覺！
唔可以咁啊diu

但唔可以習慣

懷疑有一日，警開真槍都唔撚怕

光復香港

唔可以慣啊已經變左狂開槍仲要成日都射頭啊

D黑警又黎料

煙花d fd?

puah

如果好多人既咪會散到周圍都係？

絕對唔可以習慣佢地開槍
同時要諗諗手足有咩裝備可以加 點樣可以升級

200iq

企散d ！ 企散d！

以後同d 孫講我後生果陣食慣催淚彈 橡膠子彈都幾自豪

leap of faith

究竟班狗仲有幾多催淚彈之前又話有軍火箱唔再賣比佢哋

我今朝講咗 post多次畀大家理性討論下

刻意開返system 2 係攰，但係而家咁既時勢保持頭腦清醒係好緊要

不分化 不分化

唔係無感覺
係人地已經係打橫黎
個幾月黎都無減低過武力
我諗而家個個諗住同佢死過

我個人估計 只係差實彈
你見到當差老升一級 示威者就會升一級
而開所謂嘅非致命性武器示威者係唔怕 但唔代表文宣唔可以做野
要不斷放大差老亂開槍誤中民居 亂射無差別攻擊
而習慣開槍可以拎示威者更無懼 更勇武 迫使政府一係投降一係再升級佢地嘅武力

根本唔可以習以為常

如果到時進化唔切就死得

2002 4位

PUSH

前提係你講完唔會比人拉去教育

仆街, 唔L好喺到自high, 岩岩速龍一衝, 捉左好L多個

It is useless

其實好戇鳩 而家開槍都仲係水平開 唔會射腳果啲 究竟係咪痴撚線

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

pish

o

我都覺得搞得太密，大家好似慣左。原本既方法越來越冇效。

up

真，要用文宣bitch slap佢地個腦，打返醒班傻豬

光復香港！時代革命！

香港人只要有人做左第一次，就會有第二次同埋進化

要不停提醒自己唔好習慣黑警既暴力行為
一定要追究黑警濫暴！

咁每兩個禮拜一次？

你的意思係指?
即係大眾市民已經接受左警犬D武力升級,
而家示威者走去升級, 大眾社會都冇所謂?

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

要玩梗係玩雞尾酒，一樣咁大罪

光復香港，時代革命

如果係咁 我地咪再進化

我首推飲雞尾酒

開槍好似好撚正常 屌佢老母

lm

係咪要進化到星期一至五都要出黎

咁驚唔驚唔夠時間回氣，同埋有好多人要返工

係時候正式宣佈抗爭者嘅武力升級

如果係好多人罷工的話。。。

習慣係一件好可怕嘅事！
所以！定唔可以習慣！

我啊媽話佢想社會和平d，示威者可吾可以退一步，點答？

救義士！！！

唔叫正苦退？on9架？
已經企喺懸崖邊佢退去邊？

btw，咪撚再出打j po啦，今日好多個奶左野

第時信用評級過左，做咩都被監視，就真係和平喇

Yes

molamola

因為就算係前線勇武，其實都好善良

pishhhhh

你冇槍基本冇用

有都冇

光復香港 時代革命

真，未見過主動打狗

這位同志有道理

咁實輸

魚蛋個陣都係無，d狗咪都係敗走，跟本二仔底黎

又唔一定既，守得住已經好勁

講過，但佢痴線，叫我唔好諗到咁負面

今時唔同往日，勇武拉一個少一個，新勇武經驗又少

黑警經驗就會越黎越熟

溫水煮蛙

Sbt

有咩咁負面，咁係咪要覺得違規會加分先叫正面？

銅鑼灣嘅人再唔黎就以後唔好抗爭
企係到on99咁做乜撚野！

我相信我地既進化速度一定比yj仔快！

佢意思唔一定會有信用評級

其實呢d知識一早已經學左 之前係現實用唔著
而家只係拎出黎用姐

真

比佢睇

Pish

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Ok,仲有佢話你覺得個個禮拜出嚟政府會屈服咩？